這份掛念 要怎麼承受

我向他方遠走 想請你等候
你或許只當我好友
有冇人明啊

只是陌生人

你以為自己係佢邊個

到頭來 你什麼都不是

曾經試過